有咩慘得過搭緊火車流鼻水但冇紙巾

冇人幫 好冷漠

你搭緊去邊😂

開口問，我會比

流之前問啦屌你
知唔知自己幾撚嘔心

偷偷地用手咪得

如果突然打乞嚏又點計

我試過係巴士流鼻血無紙巾

開窗伸頭，讓鼻涕飛

Call G冇帶套呢？

更慘在過咗粉嶺站 自己都幫唔到自己

問人拎囉 好閒
之前試過準備流出嚟 問人有無 都會借

肚痛先最難頂lo......

見到我 我會比你呀😢
我都有鼻敏感😭

I know that feel
個一刻想切咗個鼻

我明 我真係明 我都試過 為免再發生呢D 悲慘事 我會帶最少5, 6 包出街
出街前會望下有冇帶 利申:有鼻敏感

Hi落隔離條友度